隻貓唔識撥砂埋屎

養左幾個月貓貓，每次佢痾完都會係個貓砂盤刨空氣或者直接走開。
試過捉住佢隻手教佢，試過示範比佢睇，試過搵第二隻貓示範比佢睇。
佢就算聞到屎好臭有時候都唔會刨，好幾次夜媽媽臭醒左
個貓砂盤夠大，豆腐砂，夠厚，一日鏟幾次屎。
有冇人成功教到？求賜教

買個智能貓廁啦

有冇推薦？我見有啲話幼貓用唔到，貓貓依家3個幾月

幾千蚊個，仲可能會夾到貓

你要幫佢撥埋嫁

我個隻依家歲幾都係唔識埋我成日話佢係智障仔跟住比老母屌返我轉頭唔準咁話隻貓

點解要埋
隻貓係憑實力痾D屎係度，點解要埋
屌你老母

唔踩屎踩尿 都由佢啦

我有1隻都係咁, 跟住另一隻聞到會過去幫佢埋

佢地係轉登唔撥砂，因為屎尿臭味唔想行太近，咪咁以係外撥兩野囉，屋企兩隻貓都係痾完係外圍狂撥，唔想隻貓手掂到砂

佢唔埋咪你埋囉
唔駛你做呀?

有兩隻貓千祈唔好用，之前有段片試過第一隻未出嚟第二隻踩咗入去照轉，夾親隻貓。

唔係要你鏟屎黎做咩

吓，我嗰兩隻係伸到個鼻差1cm 掂到嗰隻，大力索幾野先埋

試吓將佢困係籠入邊一兩晚入面放埋貓砂盆 應該work 我屋企係咁教

識唔等於要做
因為佢知你會做，醒過你

宣示主權 / 霸地盤

教用人廁所啦
一個睇學識
用左12年以上

9個月大 用25日就學識

唔好買
我之前買過
d機械聲令隻貓唔敢去廁所

逼佢係隔離聞臭屎

我果隻係唔舔pat
d 屎跡周圍hi

踩呀... 仲帶壞另一隻，搞到依家兩隻都唔鍾意撥砂

我另一隻都係，但係開始比呢隻影響，一齊周圍痾

我有要佢聞，但係佢會聞完踩，另一隻都係個鼻要好近先聞到

夾撚死隻貓

我都覺得我呢隻智障，我執起佢周圍痾嘅屎放入貓砂盤教佢唔可以周圍痾，轉個頭又一督

咁我都憑實力痾係貓砂盤

我係想鏟屎 唔係夜晚比屎臭到起身

完全一尻樣
我第一隻貓一開始都好乖 會好努力埋屎
第二隻貓到左之後 成日都唔埋 細o個隻又唔埋
成日扮野用對手抓下幅牆就算

唔中意啲貓砂

我有，專登用開放式貓砂盤比佢，諗住太臭佢都訓唔到，佢安心訓覺，另一隻想入去幫佢埋屎

點教佢用廁所？睇片？

佢會嬲左唔比你摸

我呢兩隻係布偶，偶爾痾爛屎，仲要走上我枕頭訓唔知點解牆到都有

係咪通常幼啲好啲？

咁最後個廁所點

我養兩隻 3個月大入屋
一隻霸王仔開頭都唔埋
我個方法就暴力啲
見佢屙完 就捉住佢 俾佢聞下 捉佢手撥沙
一個星期左右佢就知自己要埋
開頭隻貓懶 做個樣 係度抹個貓砂盤
宜家10個月慢慢都識埋好晒

不過我唔排除隻隻貓性格唔同
你一樣咁做可能有反效果
隨時佢會周圍屙發洩

我帶兩隻返嚟已經好乖好乖

返屋企就捉佢用濕紙巾抹下
見佢屙屎又抹下
雖然佢會奶返自己
未必次次佢屙完 會奶完先坐低

試下轉貓砂囉....
用緊Hitachi 翠綠環保豆腐貓砂
好細粒 由細用到大

單貓? 定係有其他貓陪佢?
幾個月大未必識 我隻細貓都要大貓教左半年先識

btw 唔識埋沙通常係冇老母帶大
點解會咁你心中有數

我有一隻貓屋企大佬
鐘意㢌係地下

唔理係劃地盤表現 如果多過一隻就分廁所 得一隻就閹完會好啲掛

逐步逐步黎
將個砂盤放廁所 等佢去人廁所附近all

將貓砂放入錫紙兜 再內彎放砂 放係人廁所 要佢上去all

錫紙兜剪隆 放少量砂等佢見到水屙 同d屎落水既感覺

隆剪大d 等佢慢慢適應

唔放砂 等佢上面all

錫紙兜移走

每個step做一星期

12年來 只有一次搬屋頭3日 賴左係床

我搬完屋都照識去人廁所
好屈機...

唔洗買貓砂慳左幾多錢同時間

最好係一歲前後 去教
聰明d 同埋易d適應
我果隻浪浪既花貓 幾強壯敏捷聰明

我好怕佢地跌落去

老左跳唔到咁點算？

點教？佢想屙嗰時抱佢上屎塔？

我嗰隻以前喺貓舍嗰時會屙尿喺廁所個排水口
都住左8年
前2個月攞左佢返屋企，而家佢淨係屙喺砂
不過我就無咩所謂 如果屙屎落地下都要執

第一日已經周圍痾，佢識用貓砂盤，但係又痾地毯我試下教多幾次啦唯有

一摸就叫，我都未掂到佢

有其他貓教都唔識 有其他貓一齊養，佢姐妹識但係佢唔識

睇黎我呢隻都係大佬其他貓都乖乖地埋屎，係佢唔肯

樓主用邊隻貓砂？會唔會換隻吸味d既好d
我用綠玉，感覺ok,我貓砂盤放喺房，我房又好細，而我隻貓只會深夜屙屎無臭醒

有三個廁所，佢地全部都去

廁所有冇蓋呀

隻貓唔識咪你埋囉

唔周圍痾係重點，我第一日放佢出黎，一收工一床屎尿

我隻大貓好勤力，柯完堅持撥5分鐘先出嚟
最近帶左細貓返嚟，屎佢識埋，但尿就唔埋，唔知點解

老成點先
我見到18歲貓都仲會有基本跳躍能力，
慢少少踏上去 跳40cm既能力一定有
好難想像貓老左只會地上活動

真係太老就真係轉返貓沙盤
驚佢老而唔教 但可以享受10幾年

無所謂啦,仲好啦比你知佢痾左即鏟

咁無得講
我果隻一捉返黎 好乖 忍左2日屎尿
等我買左貓砂貓盤 佢先一次過屙 好神奇

搵唔到廁所佢唔會屙
隻浪浪時期 佢貓媽媽教到佢好乖
人去緊廁所 佢會出面大叫 叫人類快d比佢入

用啲吱吱零食餵 邊餵邊摸
細個養得啲貓高竇 遲啲定左格就成世都係咁

有冇買消便味啲噴
地毯就應該要直接報銷

有臭便已經唔正常,
仲時不時痾爛, 有冇睇醫生同定期杜虫?

dllm 貓post冇圖

開放同封閉式都有，比佢地揀

尿要埋嘅咩？

但係夜晚就好麻煩，每幾個鐘臭醒

好聰明呀你隻

我當佢面餵另一隻條條，但係佢都仲係臭格，成日欺負另一隻乖乖貓，搶佢野食又打佢

有噴完照痾，我睇網上話噴香水

條地毯幾米長

有睇醫生有杜蟲，試緊換糧，如果都唔得就要驗腸，我每個禮拜都帶佢睇醫生update

之前聽過個講法係有地位嘅貓貓會專登唔埋屎
比全世界知呢個係佢地盤

對唔住，補翻隻曳曳貓

另一隻呢

撥啲屎去佢到

幫同伴埋屎嘅乖乖貓

用緊富士姬豆腐砂

第一日黎已經有地位，果然係主子

可以試下

佢好似知道我講緊佢壞話

樓主食咗佢咪得

唔洗客氣，你有興趣？

講真 如果隻貓唔埋返佢 我會夾上嚟比佢聞一分鐘 之後就捉住佢隻手去埋返

佢唔理我我已經好溫柔咁同佢講野，唔想嚇到佢

我果隻係周不時會踩到屎 頭都痛

冇得搞
好似啲人去完廁所唔鍾意沖廁咁

屙落佢啲貓砂到，親自示範點埋屎

唔建議用，下面段片係之前有隻貓俾個廁所夾到，好彩無事。

雖然話係飼主唔識用問題 (說明書話機器離牆要有10cm)，但無謂有意外發生

買過隻囉，幾廿蚊隻好平啫😅😅

好媽媽

我個隻一時時
間唔中埋唔哂，突咗少少屎係砂面
有時唔知點解痾痾下跑出嚟，搞到屋企地下有幾滴屎
有時又唔奶乾淨屎眼，屎眼毛hi 哂啲屎，仲要瞓我枕頭

冇貓媽媽教會差D

狗我知道得
朋友隻金毛都係自己去完自己拉水箱

我屋企5隻貓有3隻都係唔識埋屎
成日亂鳩咁抓 抓下盤抓下空氣抓下勁遠既砂
就係永遠都抓唔中自己舊屎
已經放棄左教
只能tum自己佢地蠢得可愛

應該BB黎？布偶貓隻色未出

補下我個隻先

老母心諗你細個都係咁

食咩咁多屎,我D貓一日一次

物似主人型。。。

想問 唔係 貓砂 到屙 係屋企大門all應該點做😭😭

你痾咪又係自己執番，咪玩啦

如果真係嫌有味，轉砂啦

好似啲同事成日痾屎唔沖廁
都唔知咩心態

質佢個頭落堆屎度

反正有錢買貓，唔會無錢買貓砂綠玉$6x/包,HKTV Mall

你有幾多盤貓沙呀？ 2隻貓最好有3盤, 至少2盤俾佢地用先夠

如果得唔夠盤, 佢地有可能為左霸地盤而突登唔埋沙㗎

我懷疑我縱撚壞咗啲貓
以前次次佢屙完我就會衝過去即刻幫佢哋剷
本身佢哋會自己埋 但依家可能佢哋知有人會處理 所以佢哋就唔會再埋

那麼可愛

我果隻唔止唔識埋，開完大仲會暴走，痴左線咁

潔癖貓，咪幾好，聞佢肉球都唔怕有踩屎味

呢D野天生架喎

你班貓奴點解唔教佢抺屎忽

頭兩頁都無圖
識唔識規矩

如果貓食蛋白質含量高既食物多, d便就會臭同軟d，只要唔係一pat不成形就ok
除非食d貓糧係多澱粉質既，咁d屎就硬d

不過想屙靚屎/通便我有妙計
就係俾貓食麥皮
即沖個隻，加雞柳or魚肉
一星期食幾次
得左

疴完感覺太爽就會暴走啦

唔係唔識
係有心唔撥姐

你屙一次示範佢睇點埋

咁勁

金毛係教到
Husky 就。。。。算吧啦

會員Husky 都係周地屙 好似係

我嗰隻都係咁 剷完仲要幫佢忟屎

同樣情況
兩兄弟 阿哥識埋 細佬柒就 阿哥會幫細佬執手尾

睇過片有husky識 不過唔知教左幾耐

親自示範一次俾你隻貓睇 示範到識為止

入面屙又得 出面屙又得
自己出去玩完屙完夠鐘開飯會返黎

我隻貓柯完會喵喵叫
見到我執佢手尾佢個樣好內疚咁

扔

我嗰隻識埋屎但會暴走
以前佢痾爛屎 踩完屎 即刻暴走
成個廳+走廊都係
嬲到我仆街
仲要半夜3am 朝早7am你出門口 或者夜晚8pm你食飯
呢啲時候佢就痾

我隻貓都係唔識撥砂
成日痾完撥空氣又撥地下
仲要自己擔條毛巾去抺手
又鐘意喺我地食飯個陣痾屎 臭到死
但見佢咁可愛就算啦

又難抹，唔介意日日抹，但係個屁股一陣屎味

幾靚女喎

咁撚人性化

英明神武

好易夾死貓架 千祈唔好用

你貓貓仲麻煩過我隻貓

一定嬲死

三個盤，放唔同位，開放式封閉式都有

兩條女

我嗰兩隻都唔舔
成日有啲屎漬係pat pat
又成日隊個pat pat 比我
想嘔

好彩我隻貓會，不過係痾屎之前

我隻垃圾貓平時都係扒貓砂兜
見你地咁講
我捉實佢隻手扒砂

你要示範比佢睇先得架

我隻貓都識用坐廁

我仲以為得我嗰隻咁仆街
次次痾完捽兩野個盤邊就走番出黎，想捉佢埋去教佢埋就勁抗拒擰開塊面撐住個盤邊咁仲要成日都唔肯自己清潔屎眼要我用濕紙巾幫佢

點教？

試吓shu佢

從此冇貓屎味

我隻貓以前會撥貓沙 但係佢潔癖愈來愈勁
而家屙完淨係抹手 跟住走左去

唔撥砂咪好 屙爛屎唔使整到成盤砂唔用得

如果教極都唔識 仲有個唔治本嘅方法
轉食生肉糧 屎味有效減少99% 接近冇味

一日鏟幾次屎

佢聞到好臭係咩表情

正宗摌屎官

隻貓試過撥得太大力撥埋舊屎出黎
寧願佢唔撥

隻猶𡈼係親生？

會唔會係太細個開始養，冇呀媽教佢，不過我隻貓未夠一個月就執左返黎，佢自動波就識

咁你隻貓都幾有良心
我嗰啲屙完淨係識貓衝

感謝，差啲落單買左

一轉身一陣屎味

bb食得多痾得多？兩隻貓一日兩罐濕糧溝乾糧

sor收入唔夠高領養唔到達唔到要求，單身唔得，情侶唔得，翻工嘅唔得，全日唔係屋企唔得，難過領養小朋友

見到原來咁多貓都唔識埋屎，我認命繼續幫佢埋

上面有人話因為冇媽媽教，我真係唔知佢本身媽媽點教，另一隻好地地

試下先難怪我每次食麥皮佢地都會走過黎想食

想你幫佢舔毛